男人比人話似tb

係咩玩法

係咪因為聽完你唱歌把聲呀歌神

圖呢

係咪呀keith鏈住春袋唱歌所以俾人覺得似係tb啊